網上睇到有人係琴日拎刀斬人個親戚 有冇人fc到

呢個Don Ng好似唔少嘢

Don Ng

因為啲左膠 宜家比班撚樣恥笑

大陸表叔係稱呼 唔係親戚關係